警甴：721 係有別有用心嘅人號召市民打999 癱瘓熱線

【 服務承諾 • 999緊急熱線 】

知道大家很關心去年7月21日晚上999報案中心的表現，亦很擔心警隊服務承諾的達標率有否受到影響。不如由小編為大家講解一下。

問（1）：所有999求助來電都會計算在警隊服務承諾的達標率內嗎？
答（1）：999緊急熱線是供市民報案的其中一個途徑，但並非每一個求助來電都需要警方行動或屬於緊急求助性質。例如：拾獲財物案件，雖然可能要求警方到場協助，但由於不屬於緊急性質，此類案件不會計算在服務承諾的達標率內。

問題（2）： 如就同一案件或事件有很多人同時報案，警方999報案中心會如何處理？
答案（2）： 就同一事件或重複的報案，警隊999報案中心會視為同一案件處理，因應實際情況及人手，安排人員到場。而警隊服務承諾的達標率亦是以案件為單位，不會重複計算就同一事件而作出的求助來電。

問題（3）： 去年7月21日晚上，三小時內有近24,000個999求助電話，究竟最終如何處理？
答案（3）：當晚有別有用心的人在網上號召市民一同致電999報案，此舉癱瘓當時999報案中心的熱線。由於來電次數遠超報案中心的負荷，當中只有1,100個來電最終被接聽及處理。

問題（4）：去年7月 21日晚上發生元朗西鐵站事件，眾多求助電話未能接聽會否影響服務承諾的達標率？
答案（4）：警方沒有備存7月 21日晚上1,100個被接聽來電中，有多少個與元朗西鐵站事件有關。但即使1,100求助來電當中，部分與元朗西鐵站事件有關，如第2條問題所述，警隊計算服務承諾達標率的方法是以事件為單位，不會重複計算就同一事件而作出的求助來電。

source:狗fb

未dislike就快啲dislike 喇

最新讚好數字：285290

喺市民最需要你地嘅時候 你地做緊咩？ 你地轉身走 你地係有聽到999呀 不過係cut線嘛 再唔係咪話「驚咪唔好出街」 好喇 去警署求救喇 你地就落閘

打橫黎講嘅

計唔計埋當日係元朗警署，天水圍警署報案室內外既人？
落閘前後裡面既人，係咪落左閘之後都同佢地溝通唔到？
聽唔到元朗西鐵站有黑社會帶隊無差別襲擊？

我直接計算你0％既執勤率

打咁多次》玩電話/惡意癱瘓
有無諗過嗰時啲市民係幾咁驚？你一句話有人癱瘓熱線就算 真係好意思架啵

警黑勾結咪認 有哂片有哂圖

以為咁就令市民你地班狗重要？
笑死

當時仲信警察
結果報警都俾佢地話搞事
哼

乜柒都別有用心
從來都係你班撚屌咁多心

咁多人玩電話做乜唔拉晒佢地

d人一路睇直播一路打，佢就當d人玩野

push

無人信你架喇，九月準備還債

因為真係兜唔到

佢地扭盡六壬都諗唔到點拆，啄住721嚟打, 港共同popo永遠無得翻身

如果當時有即時搞掂 啲人都唔會咁憎佢地啦講真
沒有無原無故嘅恨

咁果件狗點解釋啊 做咩唔抆槍保護市民啊

on9 佢地都睇到黨鐵個情況啦
根本就特登

正常都唔會諗到點拆

我屌你老母全香港人睇撚住個直播係到諗點解無差佬
全部人驚元朗西鐵班乘客會比人打死呀
別有用心你就告撚哂全香港人啦

「無論幾危險都好 咩人都可以走 淨係警察唔可以」
呢句唔知邊個講架呢

嗰時我地係有幾咁崩潰

我話計就計，我話唔計就唔計

我都有份打，告柒我啦黑警
睇住你班仆街防暴一走就換第二班白衫衝上嚟
人生未撚試過隔住個mon 驚到仆街
震住打電話
別有用心？我屌你老母啦，用撚心得過你同班鄉黑

On撚9咁香港有災果陣幾百萬人一齊打999
係咪都叫別有用心

傻西狗頭柒少陣啦
你不如咁叫d美帝個邊
今日道指跌2千點, 唔好計啦, 個市exclude呢一日既跌幅佢好嗎?
打個和super ok?

諗個原因要諗成半年有多

一個人打一百次999叫玩電話
一百個人打一次999叫死。黑。警。公。職。人。員。行為。失。當

On9

香港如果有人天災 幾萬人打撚電話又係咁解釋呀

死賤種狗 你哋三萬隻投胎做人都解釋唔撚到721呀

收皮啦三萬隻畜牲

我要投訴你貪污瀆職!勾結黑社會!
好!等我查下先!呀,原來我又真係有做過喎,我判處自己死刑即時執行!

叫罪犯公正咁自己查自己,您唔覺得呢種邏輯好反智?

仲好意思話「睇唔到錶」「我無錶」
「無遲7個字咁多嘅 遲39分鐘啫」

屌你老母

黑警繼續催眠自己

一世都記得721

狗屋關門點計？兩隻狗走又點計

點解會有正常人like過

點撚樣別有用心
真係有趣
可以話返香港市民轉頭
黑社會真係黑社會
得你岩 市民全部錯
我屌你老母 黑社會斬人係人見到都報警啦
屌你老母你話番香港人轉頭？別有用心？
唔好咁撚低賤啦好嗎

其實咁真係好撚on9
恐怖分子都起碼敢做敢忍
黑警敢做又唔敢認

就算接聽咗都係無到場

當乜撚
事後兜咋，當玩野
唔通話特登唔黎

對唔住呀我地無左你地唔得啦快D 救我地啦

你咪話
啲臭蓝尸好撚buy佢呢個講法

屌你老母la別有用心要號召點解咁啱要揀嗰一日唔揀其他日子呀

個page同佢每個post都要檢舉
檢到佢個page收皮為止

自欺欺人

咁就好 最怕你認衰仔
721依單根本係港版228/美麗島事件
一日未解決一日都有極強號召力

做任務
入去俾嬲嬲

咁果句叫人驚就唔好出街又點解釋

恐襲咁樣都唔打得999咩 cls
別有用心

黑警狗等做共慘黨condom 啦

愈解釋愈on9

好多啲黃絲唔知點解都like左

食屎啦屌你老母臭閪狗

寫文隻狗實覺得自己好撚醒 出完打晒飛機

推

你肯聽電話咪唔會癱瘓囉柒頭

好多人都唔知可以就咁follow

竟然係因為咁

最近連燈好多奇怪link，關唔關事？1

想睇on9野 但以為like先可以

屌佢老母

哇𨳒你老母，舉報罪行係別有用心，真係要推俾D淺黃淺藍睇吓D狗幾咁離譜

轉身走 落閘

33928人隔咗233日加埋嘅智力先諗到呢612隻字廢到無倫嘅解釋，不愧為毅進仔

我有fd都係咁

警署都落撚左閘 我屌你老母

原來舉報罪案係別有用心
唔怪得唔撚洗做咁

有得打機訓教

仲理所當然

一個人打幾萬次先叫別有用心
幾萬人打一次係驚慌

好明顯啲like喺買番嚟

我有份叫人打999
有冇人私人檢控我教唆他人犯罪

係時候推上國際

有時會無啦啦升咗一升 不過好快跌返

哦！你死喇！

dllm調撚轉哂黎講
次撚次講大話唔斬眼

根本痴線

愈黎愈痴

黑警想將721轉風向
咁更加突顯到721就喺黑警死穴
事實勾黑全世界都知洗唔白𠺢

副警務專員郭敬業周一對聯合國人權理事會說，“暴徒”一直在勒索香港政府。

佢係咪提水叫宜家癱瘓？

又出黎9up，好可惜從來無like過，dislike唔到

其實我識住元屯天嘅好多當日都有打電話，諗返起當日有幾無奈

冇聽都知道非緊急同所有人都係就同一事件而作出求助咁撚勁

屌你啦！

agree
推比傳媒，推上國際

落閘！
唔開門！
驚就唔好出街！
基於一個假設，市民生死都唔理
啊！因為警黑勾結緊，點會出嚟

別有用心網上號召？ link呢屌你老母
次次都為故事加新元素，作咗半年都未作完

原來721喺唔撚算緊急

無恥 癲倒是非黑白 on99

林卓廷一早入元朗 但事實係點？
號召call爆999? 咁你唔拉人報假案？浪費狗力？

成班柒頭，作左半年都作唔到個合理解釋

黑警死全家！

係嘅話你斑仆街黑警會追唔到線？

再推呢個萬能key啦：

「Ben Sir 講得好好：
1個市民打2萬次999，是濫用。
2萬個市民打1次999，是集體向警方叫救命。
把「集體向警方叫救命」稱作濫用，
是濫用「濫用」一詞。
如此高官，1個月賺30萬，
是濫用公帑。」

市民見到發生恐襲報警就係別有用心

根本作唔到
班撚屌

咁831呢？你老母死黑警

痴撚線
呢班人渣真係唔死都無用

連721都作唔到落去
呢個更加作唔到落去
啲黑警等有報應

On9

支持炎症執法

屌
講嚟講去，咪就係你聽完電話唔撚做嘢
市民打一萬次個電話比你都係唔撚做嘢
日日喺facebook到三十萬thx啦 屌你

認真想問，個日有人號召打999咩？有證明？

屌你，你有人去救人洗撚市民打咁多次呀？
別有用心？你班黑警就別有用心

作得咁夾硬，真係弱智藍絲先會信

咁係因為你40分鐘都未到現場，先要打咁多次姐仆街
唔檢討下不特止，仲要賴反你轉頭

講到尾，收到報案電話，無人去現場解釋到未

同拎住棍既人搭哂膊頭又係咩原因解釋到未

成大半年啦出本書都出到啦

大話講一百次唔會變真話

癱瘓 打得通戈班人你點應佢呀

屌你老母 有災難係咁多電話嫁喇
你又冇人到
依加賴黎賴去 想當無事
食屎喇

屌你老味

去埋報案室 屌你老母

留返同美國解釋啦

仲敢提721 真係on99

屌佢啦

屌你老母警黑合作就警黑合作，你未撚聽到個電話又知打黎個個係別有用心 你先知呀？

俾黑社會打到飛天都非緊急性質

死撚哂佢啦你哋

到衣家拉左幾多個？

中共弱點64
警甴弱點721
啫撚爆就啱

垃圾

真係睇到想嘔

屌你老母吹都吹好啲呀
萬鳩幾人都就同一件事去報警，你都可以照遲39分鐘到場？

依照黑警既邏輯 721係有別有用心既人有組織地打人 而黑警亦別有用心咁唔做野同埋用左39分鐘但少於40分鐘先到玩場托柒

講完

自欺欺人嗰下好笑 呃到邊個
咪又係得冇腦藍絲
調頭走個兩個懦夫
同埋其他區收到風唔做野嘅都係垃撚圾

癡撚線

厚顏無恥

香港人都仲係咁 唔識反抗

最鍾意睇黑警講721，愈講愈柒

咁警署落閘又點解釋

查警暴止警謊

愈兜愈柒
直接講：「係呀 係唔撚計721架啦」都冇咁柒

搵人濟旗，但夠高級濟旗既一定有好多黑警黑材料，如果做左 CONDOM 隨時爆大鑊

傻撚左

所以話香港真係唔好有外國嗰款恐怖襲擊，班黑警一定應付唔到

白衣人打人不特止
重Jam埋你條hotline?!

真係屌佢老母閪都嫌臭

樓主做得好
大家唔好去fb回覆
費事幫黑警推po

佢咁講唔夠絕

我係發言人，我會講你地所謂既721事件，至今無人被捕，証明係別有用心既人無中生有

真係721同64一樣辦
屌你共產黨每日加幾分鐘取消721同64呢兩日喺月曆出現味得囉
同譚德塞咁熟有得諗架喎

其實24000個電話係邊計出嚟？

你講哂啦

中聯辦新界工作部部長 李薊貽
行動總指揮官 鄧炳強
八鄉指揮官 李漢民
元朗刑事調主管 游乃強

721 哩4個咩關係
中聯辦葉虎有無份？

歡樂滿東華號召市民癱瘓捐款熱線？

Reported

完美演繹咩叫無賴

點解淨係講999無人聽，仲有兩個object轉身離去。。。係咪無人記得元朗同天水圍警局拉左閘

如果個post有30萬個嬲
一定好有新聞價值

8國聯軍 係有別有用心嘅人號召慈禧挑釁

市民發現罪案報警=有心癱瘓報警熱線這就是亞洲乜9最佳警犬

人無恥則無敵屌你老母臭閪

元朗區議會幾時開波

警甴屌哂你地老母

全香港咁撚多人知
現場又有咁多人見到冇警察仲唔報警?

黑警點都兜唔到

大家係咪唔記得驚就唔好出街呢句野

幾撚無賴先講得出呢啲說話

弱鳩智
721你收唔到電話
出面有晒架生打緊市民都睇唔到

唔通要1100位市民打電話報案你先知道出事呀警甴

999我當你有問題 天水圍同元朗警署落閘又點解釋？
全世界邊個地方差館會閂門？銀行呀而家？

痴撚左線？
報警求助係惡意別有用心
你班黑警老豆老母好快橫屍街頭

如果之後再有類似事件發生
會唔會引發攪炒999

電話打爆左就唔識做野？
有市民親自落警署報案都落閘
前幾日有議員提左你地都唔見人

算９把啦死黑警

死黑警睇左鏗鏘集同經緯線未？

別有用心又點
大家都係直播親眼見到有黑社會打人
報警有咩問題
自己廢就屈落人到

７２１警黑合作

好嬲啊

真係好垃圾
諗咗差唔多成年先諗到個濕鳩藉口

黑警721當日睇緊大電視直播市民俾白衫打

閘都拉撚埋而家喺邊個別有用心

仲on9? Ben Sir 講左好L耐啦！幾百人，每人打百幾次就話濫用啫。萬幾人，每人打一兩次，點濫用?

掉頭走？？？

根本721就係死穴。所以千方百計都想spin開件事嘅重點~警黑勾結，用暴力嚇阻，襲擊示威人士。

不如以後學生自己改自己份卷，成績出比自己
黨鐵如是 黑警如是
無人讚 要自己讚自己 醜唔撚醜

打999叫你地收工？

咁撚on9既野藍絲都唔撚信啦下話

技窮

TLDR: 7月無21日，同埋元朗國已重香港獨立

別有用心？
好
有料咪告晒佢地囉
講咁多把撚

學藍屍一句
呢啲你地天職黎
有糧出架！
冇職業道德，正一黑警
建議炒晒佢地唔好出糧比呢班電話都唔識接
令市民陷入恐慌嘅人

狗賊無聽電話點知人哋玩電話？

死雞撐飯蓋

唔聽就認定係玩電話就仲衰

廣泛轉向勇武就係由721開始
“俾藍屎搞就一定要還拖、而唔係企係原地“呢個惗法至721起深入民心，已經番唔到轉頭

係狗賊教香港人選擇C了

佢而家用平常數據去推測果晚d人係玩電話，佢真係on9到痴線，你唔聽點解會知果堆電話係玩鳩你？

被害妄想

你老細就別有用心叫黑社會打市民再叫狗屋落閘喇 依d係咪叫落閘放狗？

全香港都錯，係我無錯！

個時啲街坊驚撚到仆街你話人玩電話

唔聽電話點知人哋玩電話？

佢哋失晒憶

仲要呃自己啱

不如話7月無21日仲好

根本一班自己講自己信
事實就唔會去理
所以狗暴係一定有 仲會覺得佢哋殺人都係正確

聽都冇聽
點知係同一事件？
仲有721一單事件咁計？
你開file都唔只一單啦

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

39分鐘接24000救助電話
平均每分鐘615，有幾出奇
咁多人受傷，遲到離晒大普
仲要將問題，責任推得一乾二淨

睇到癱瘓仲好笑
我自己嗰日全日係連登Facebook
冇見到有人發起咩癱瘓行動

仲有癱瘓999報案熱線對我哋有咩好處？

仲有仲有癱瘓999報案熱線係犯法㗎喎
如果真係有黑警又拉唔到人？？

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

痴線

因為39分鐘都冇人去啊，連議員都有打電話，係咪全世界都玩緊電話先? 身冇屎既咪接受獨立調查啦

一條友打24000次係玩電話，24000條友打就係求救。警賊唔出現同落閘係警黑勾結。

仲吹緊，，，咁交接通後屌人果條撚樣出黎囉，仲有 閂門落閘呢？

劇本係咁
不過演員唔跟

去埋警署都落閘唔理啦

其實如果即時搞掂，d狗即刻攞曬彩

幾千人一齊玩尻佢咩

咁都出得街

已經唔會有人信講野

學支那
過一排就老屈武漢肺炎由外國傳中國

改變人既記憶

點解2個警察走左已經解釋唔到啦
好啦 你話有人想癱瘓
禁點解個2個唔call增援？

姐係收到1000個電話都唔撚黎元朗站？

演員廢 劇本再好都on9 la

實會叫解放軍搞
唔會係佢地搞

元朗國獨立了

24000個電話你都唔知元朗事態嚴重？？

咁你地應該有問題喇